內地擁480萬粉絲網紅已整容34次近來再整 網民留言驚呼︰好可怕

內地一名網紅韓安冉因在2015年參加了綜藝節目《變形記》而爆紅，現時她於微博擁有480萬粉絲，人氣相當高。當時她在節目中自爆自己16歲開始就整容，且揚言要「活到老，整到老」。現年只有21歲的她，前後已動過34次手術，近日她在微博上更新近況，指自己做第6次的鼻修復。不過手術後的她，把照片到社平台上，卻引來不少網民大呼「好可怕」。

網紅韓安冉在微博上貼上自己再整容的照片，寫道︰「第六次鼻修復了…我真的做鼻子什麼材料都用過，什麼耳軟骨、肋骨、異體骨、鼻中隔。做鼻子慢慢長路實在坎坷。」又說︰「之前做太多次，攣縮很厲害，而且皮膚沒什麼張力導致朝天，鼻子很短。好多人說特別喜歡我這個鼻子。」又附上幾張整容後的相。有網民紛紛留言指︰「感覺還是原來的鼻子更自然，這個太網紅了吧」、「你嚇到我了」、「講真，真的難看，不協調，特別假，你真的迷之審美」、「你跟劉梓晨很配」、「天呀！不要再做了」、「有毛病，做一次又一次，臉遲早崩盤」、「救命啊有鬼」、「整的跟鬼一樣，好可怕」等，不過也有一些網民讚她整得好看。

事實上，除了外表吸關注外，微博網民對她的感情生活也很好奇，事關她跟前夫在短短兩、三年間，曾經歷過結婚、離婚、復婚，再離婚，兩人育有一女兒。現在又秀出跟新男友的甜蜜合照，成為網民熱話。

整極都係baby樣

睇到佢整眼個張..
到底女仔個腦諗乜

個BB要唔要去整下

整容就整容微乜撚野整容屌佢老母

無美圖獸獸係咩樣

整到成隻鬼咁
真係有人覺得佢靚？

支那人審美觀好撚奇怪
如果核突既話就唔會整到一街都係呢個樣

隻眼係整得幾靚既，個鼻想點好似比人P圖鍊埋左咁

關香港人咩事

不如p圖啦，仲慳咗錢

整容就要有腦整，唔係見邊個靚就整佢個同款眼耳口鼻，個個中國人整黎整去都同一款樣

蛇精男

其實就係整d款

日本都好受歡迎

個BB最反映到真相

感覺有P到
其實你都係睇人對波姐

如果打佢一巴
係咪會跌d五官出黎

鐘意乜9都大同突
明明太大好恐怖

深田好樣衰

留俾我屌

唔著衫仲大鑊

一齊屌

手指唔靚

重點係有咁多傻閪睇呢啲人

好撚樣衰
見過呢種大陸整容雞 親眼見恐怖好多

隔住個mon都feel到個細路由元素表組成
大陸農民工樣

咩圖 幾型

會有隻手掌印

我都見過
食飯嗰時見到隔籬檯個中國女人
一眨眼嗰下
眼皮成條刀痕

下次可唔可以加句有圖慎入

Alice Chung

Deadpool都唔識好打有限

真人睇我覺得係好震撼，點解會整到咁柒、咁唔自然我估整到咁果啲人應該覺得自己回望率高係整得靚，其實啲人想望多幾眼奇珍異獸

個bb

塊臉扁到異短咁

狼人入面（好似Logan嗰集呀）入面個mutant

好樣衰，不屌

嘩屌 ，靚過之前嗰個喎
有冇人睇過之前都有個整容post，嗰個先恐怖

果個係佢地bb?

整完到最尾都係靠化妝同ps

咁撚高要求整張手指靚嘅上來俾大家見識下？

我都覺得靚過之過嗰個

簡直係整容液

好想塞住佢把口大大力插落去

屌公仔

唔識欣賞巴菲樣

異短得意好多⋯
呢隻蝗出世嗰陣應該面落地先 眼都斜撚埋

整完仲落重filter
咁整嚟做乜？
成世ps咪得 使撚整？

真係好撚震撼會係望多兩眼 但係以奇異目光望

好多蝗B都成隻娃娃魚咁

當然大咗係要啦

以前多人喺遊客區周不時就會見到呢d怪獸，而家冇晒

係唔知係咪手勢問題割到好似包皮咁勁腫
有啲個鼻又整到好柒唔識形容
個形又唔自然 山根整到勁高 擋風咩屌

係大家用埋同一款app啫
現實各有各嚇嘅

真係你媽死了
ur mom is died

幾靚仔

唔使

你引佢笑都得

點解連個bb個樣都好似整過咁

個老母平時食咁多大陸化學野
好多蝗一出世又乾又柴又黑炆炆

真由其啲賣名牌區好似尖沙咀嗰啲

永遠脫離唔到浸柒味
農民工柒
人造人柒
美圖柒
男嘅就剪到成個監躉咁

唔會囉 佢睇睇吓覺得柒
就會再去維修
其實照鏡都知自己恐怖

不過未整仲恐怖

佢地就係鐘意假野

見過有手指靚 仲gel咗甲
不過係男人嚟

大野智Twitter係咪都係叫大野智

啲中國人好撚易認到
好容易分得出邊隻係大陸人
衣著無論點襯都好 都有陣柒味

潮牌，胳肋底夾住大手袋

最容易分就係對鞋
啲名牌柒款專為佢地而出

之前班支那人咪屌外國雜誌登個亞洲人鳳眼雀斑樣衰辱華囉
呢啲面無血色三尖八角倒模天使先係支那人嘅美